\input{text_other/doc_head}

\begin{document}



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Pridani citaci co nejsou primo uvedene v textu


%%
%% dát pryč z elektronické verze!!
\setlength{\oddsidemargin}{+0.5cm} 
\setlength{\evensidemargin}{-0.5cm}
%%

% Titulní stránka
\input{text_other/title}
\cleardoublepage


%% dát pryč před tiskem!!!
\includepdf[pages={1}]{text_other/zadani.pdf}
\cleardoublepage
%%

%%
%% dát pryč z elektronické verze!!!
\input{text_other/declaration}
\clearpage
%%

%%
%% dát pryč před tiskem!!!
% ~\vfill
% \includegraphics[width=1\textwidth]{prohlaseni.jpg}
% \cleardoublepage
%%


% Podekování
\input{text_other/acknowledgements}
\clearpage

% Stránka s abstrakty
\input{text_other/abstract}
\input{text_other/abstrakt}
\clearpage

% Zapni fancy style pro Obsah a úvodní stránky...
\pagestyle{fancy}
\pagenumbering{roman}
\cfoot{\thepage}

% Obsah
\tableofcontents
\cleardoublepage

% Seznam obrázků
\listoffigures
\clearpage
% Seznam tabulek
\listoftables
\clearpage

% Seznam algoritmu
\listofalgorithms
\clearpage

% Zapni fancy style na klasické stránky
\pagestyle{fancy}
\pagenumbering{arabic}
\cfoot{}								%%% zruší čísla stránek uprostřed
\rfoot{\thepage$/$\pageref{LastPage}}	%%% čísla stránek vpravo
\setlength{\parskip}{0.35cm}
\lhead{\emph{\leftmark}}	%%%	Zapne nadpis v hlavičce na všech stránkách


\input{text_chapters/introduction}
\cleardoublepage

\input{text_chapters/background}
\cleardoublepage

\input{text_chapters/problem-statement}
\cleardoublepage

\input{text_chapters/solution}
\cleardoublepage

\input{text_chapters/program}
\cleardoublepage

\input{text_chapters/experiments}
\cleardoublepage

\input{text_chapters/conclusion}
\cleardoublepage



% To print books that were no cited 
%\nocite{*}

% Bibliografie
\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{bp}
\cleardoublepage
\clearpage

% Apendixy, schemata, seznam zkratek, atp...

\appendices
\lhead{\emph{APPENDIX \leftmark}} 
\input{text_other/CD_content}
\cleardoublepage

\input{text_other/list_of_abbreviations}
\cleardoublepage

\input{text_other/plots_util}
\cleardoublepage

\input{text_other/plots_scheduled}
\cleardoublepage

\input{text_other/plots_scheduled_util}
\cleardoublepage

\input{text_other/plots_time}
\cleardoublepage

% \input{text_other/plots_time_solved}
% \cleardoublepage

\input{text_other/plots_best}
\cleardoublepage


\end{document}
